LOL 阿福快打 隨機單中

因為工作回家，通常跟朋友玩一兩鋪 玩足幾年

成日A S級 都可以輸 仲要畀班廢狗屌

你老味垃圾自己去開個單機場練下okay?

以前玩NA （server仲快嘅時候）
班美國仔柒咗會say sorry and keep on
你老味而加打到一坺屎仲嘴朝朝

希望佢哋唔喺香港巴打🤝

大部份應該都係台仔，台灣不嬲多屁孩，如果你打英文，佢睇唔明，十成十係台仔啦